# MQTenten
Measequoia4用　点消しプラグイン。リトポ/整形用

### もうちょっと詳しい説明
 - 標準ツールで点を消した場合: 接続するすべての面が削除される
 - MQTenTenで点を消した場合: できるだけ面を残しつつ、点だけ除去



#### 使用例 (MQTenTen & 標準ツールのエッジツールで点を減らしている様子)

![MQTenTen & 標準ツールのエッジツールで点を減らしている様子](https://bitbucket.org/tamachan/mqtenten/raw/34cba9f87bd002e075057832fb5abc5753ca5e0b/doc/MQTenTen.gif)



## ダウンロード:

[Win64/MacOSX版](https://github.com/devil-tamachan/MQTenten/releases)

## インストール方法 (Win/MacOSX):
 - 上記リンクからダウンロードしたzipを解凍する
 - メタセコ画面上部のメニュー → ヘルプ → プラグインについて → インストールボタンでインストール

